瞓咗冇睇，我倫敦一哥阿仙奴大炒咗垃圾軌幾多球？

爺爺功力，二月盡現